Happy friday行動未開波先報捷

話說本港豬做工業村某公司
高層一聽到搞工業革命1.0阻收工
嚇到已經叫其中一個site嘅人放工
其他site傾緊2點閃人

所以我地新戰術係草木皆兵，風聲鶴唳
集合文宣提早放風好重要
D公司如果會驚，就搞都唔洗搞，直接係0成本勝利
如果市場唔信要員工死頂，就可以黎真執行行動